不要走！誠哥退休挽留區！

請繼續守護香港

仲早過雲爺爺退休，有無天理

豬蛇今日lunch食左乜

lunch

去左吃素 三餸飯 55$

你慢左了！！

留低間牛奶公司俾我管理

力場關閉？

我都幫誠哥打緊工

唔知力場仲有冇用呢

不會走

澳洲牛奶公司ok?

不要走 大鐘即使敲響你別放開手

別讓他跑了！

細蚊仔你入世未深
你睇下誠哥仲有幾多投資係中國？

誠哥係香港退休 係歐洲仲戰鬥緊

珍惜誠哥每次發言
講一次少一次

誠哥勾結埋外國勢力
外國電訊公司都侵占埋

唔好再逼我爺爺返工啦
佢好辛苦了豬蛇

呢d90後 真係唔捱得

李嘉誠=雲加
回哂塘就啦啦林收皮啦

雲加都係咁做啦
估唔到你呀爺會輸比雲加